我真係多謝外國番黎果班 你地同支那人無分別

食退燒藥上機
有病徵照上
要班醫護衝去機場迎接你地

趕deadline番香港打波
趕唔到deadline就發脾氣
之前半年就去外國避世做港豬
離地撚
開p
有班撚樣仲去蒲去旅行
三月頭仲可以環遊世界

我想講
你地根本無當過香港係屋企
個個奶野就番黎?
當香港係醫院?

連登移民撚將會全面進場，樓主走先

係都仇富撚進場先啦

咁如果有份係外國打戰線既手足呢?

真係手你老味
係手足更加應該明白係飛機更危險，同埋如果自己有毒仲返嚟會冚港剷

咁信唔過外國點解仲要去留學移民
點解係都要番黎香港呀

攬炒成功
多謝手足

冇病都唔俾返

有病先會番黎

冇病徵都可以感染人
同你搭個班機點知會唔會被感染

讀書都唔俾

包容下外國手足啦 人地有份打外國戰線 為612 721 831發聲架

A: 香港手足 外遊 比人屌
B: 外國手足 返香港 比人屌

唔關係咪手足事

揸住幾本passport想住邊關你撚事
邊到好景咪住邊到囉又唔係冇樓住
又唔係難民 咁都有得屌?
要屌就屌政府唔封囉

on9仔

你點知冇病？初戀情人係你老公？

香港人有事梗係返香港避
樓主你依啲生滋狗有病想醫都冇人肯醫你

哦
你條五毛分化撚屌柒手足
佢地播毒你竟然割席

你都on9

戇乜鳩
你係醫生話無病就無病?
大把case都無病徵啦

樓主屌緊返嘅人係有病先返追po plz
我咪話好多冇病徵都會返
其實我唔明屌留學撚做咩
一個人係外地唔驚嘅 歐美對wars又wfc嘅態度
而且國際線都係留學/海外港人幫你地打㗎咋
旅行/有病徵照上機就要屌啫

on9佬

咁點解宜家唔留係外國打埋china virus戰線呀

又屌啦
呢個時候仲喺度屌後生係咩人
自己知

旅行同有病徵照上機梗本就99%大陸人思維呢樣樓主屌得啱

支那人：他們是中國的孩子呀，要讓他們回家

咁香港有事呢

香港人都係有支那DNA

不意外

依個真，係樓主加五毛係連埋其他人一齊屌

其實真係2樣野嚟
冇衝突
唔好每次都講呢啲就好似好大道理咁

想問下你哋留學生上年香港打到仆街嘅時候
點解IG見到咁多人都繼續吃喝玩樂？尤其係啲女仔

回家了

英國留學撚大撚把 依半年去到上個月一日開party

香港打爆眼 仲喺度鋪自己落去飲酒
中國有事即刻飛去英國 而家英國有事即刻飛過嚟香港 屌下都唔得？

中產或以上嗰班就係自私同離地

同班支那人有咩分別

外國好多手足做左野架人地打外國戰線架家下返香港避下難都好合理姐

知你老母咩澳洲撚

澳洲留學讀書真係垃圾
通常都野雞
啲澳洲佬歧視亞洲人 勁到喺街見你就鬧
你地都咁撚鍾意去

點解要仇外國返嚟的人，你哋係咪搞分化。

咪變condom, 同醫護勇武一樣下場

睇下英倫留學生幾撚高質

真係唔知邊邊先至係真分化撚

咁撚驚你咪唔好出街囉
無病都唔比人返你都on99

咁你香港讀唔讀到先？讀到先好話人
人地未倒台就日撚日咁內鬥，俾你鬥贏咗咁又點
光環會大啲？
利申exchange 撚

講咁多咪又係要死死地氣番黎香港
趕唔到19番
就住下駿洋邨體驗下做難民啦

英國返撚洗入駿洋
On99

你走先 我頂住
英國手足唔割

講左幾多次武肺可以係無病徵
唔係我驚唔驚呀

直頭要pin啦

早一兩個月番ok
宜家趕番黎就大部份都係自私仆街

On9

得罪講句，真手足番黎feel到有事就會去狗局啦，點會又去蒲又盛

好多謝留學手足佢地帶隻#BoomerRemover 返黎，解決廢老問題，做到上年做唔倒既野

係手足就知趕住強制隔離前番黎既人都係想唔隔離，唔會番黎住

19之後要隔離
有得你揀咩

我信係有手足
宜家係屌班自私撚姐

咁又點
都係個句你屌尻人返嚟都係因為你驚姐
咁你未唔好撚出街囉
我不知幾想香港爆
真正攬炒

其實有好多外國返黎嘅都肯自願留係屋企

「其實我未知（手環）如何配合apps使用，人員表示可以濕水，只要有apps就知道是否在家，可能要回家後啟用 才知道效果，始終我在高危地區回來，所以我有責任留在家減低社區風險，無論有沒有手環都會留在家，多了一個手環 ，就多一個保障，確保我們這些留學生，或者由歐洲回來的人士留在家。」

首先係咪全部都係手足都成問題

再講手足唔屌得呀?

冇辦法啦自己冇錢留學咪屌鳩人囉

其實大陸人都會搭lhr

去旅行果班最仆街 仲有一班返到黎周街走唔隔離

連登仔：外國好多香港人（皮膚）都係黃㗎

咪一鳩樣

點會讀唔到。。。

班冚家剷惡撚過狗
自己返嚟播毒仲可以屌返人轉頭

真係有咩事，手足死都想返香港死有咩問題
更何況好多人都係被動地比父母送去外國
之前有好多手足都係忍痛離港架

分化po
拉

又話攬炒

叻仔

冚港剷有乜撚問題，真係屌你都哂氣，香港大爆發，死一成後生，三成老，我唔介意做果一成。

成日話攬炒攬炒，屌你老母個個搵人笨就算。

啲歐洲國家咁閪樣，就算真係有病都好撚大機會客死異鄉，返都係人之常情，而家只係返自己屋企，你估好似支那人咁食退燒藥去旅行？
利申：冇返

係強制隔離前返嚟個啲
最黑人憎係唔自我隔離又要周圍去

我知會有呢d case
但大部份都係外國玩到唔願番香港
日日開p飲酒

香港咁少case 對唔對得住全世界？

又話攬炒既
原來驚成咁

根本係同一個族嘅基因
預左又比人屌又分化又風向
不過你問心la

今朝到左屋企

離地港豬

嗰啲隔離唔洗入村
喺自己屋企隔離就得

收皮啦分化撚
柒咗咪認囉
下下拎手足出嚟講

有無周圍走呀

打乜撚戰線咁巴閉？

邊到有利益於自己就去邊到醒撚過中國人

攪炒戰線
返屋企感染白衫狗同高官

仆街啦留學撚，香港人有咩得罪你？

家居隔離
班留學生屋企大把物業俾佢住啦
洗撚去駿洋邨 , on99

仇富

成班仲衰過大陸閪

的確連登仔嘅攬炒同埋正常人嘅攬炒係唔同

成班支那種外國撚

其實屌完都無用
果班自私既人連連登都唔會上
亦都唔會理咁多 當有一日單瘟疫完左
班人就會直接走撚晒 福利照拎 責任？彩你都傻

我要攬炒

香港人同支那人本是同根生

確實 呢班留學生惹左病毒返黎
但佢地都唔想
佢地唔係外國人 佢地都想盡快返香港
不過返到黎既人 真係要嚴守隔離14日 唔好再惹到人

你究竟識唔識分五毛係 同埋戇鳩仔 現實除咗毒撚同埋反社會人格 真係冇聽過啲人會屌 學生返香港

收皮啦無人想攬炒呀

真，成班離地撚牆頭草

見到啲五毛講到好似所有屋企有錢嘅都係藍絲/唔理政治淨係吃喝玩樂
睇個勢似想割晒中產階級以上嘅人
都幾大工程

你地慢慢分化啦
場運動就快俾你整死啦

分化post

香港人返香港係合理
但係返左黎唔自我隔離就好仆街

你又知人地係知道自己有病架情況返香港？

其實我想講唔返黎唔通真係同佢玩群體免疫 返黎自我隔離14日有咩唔舒服出聲就得啦

你又唔好一竹竿打一船人，外國都好多手足幫手打國際線囉

係屈人仇富撚

所以話

其實都係支那種黎

港豬+蝗蟲基因係咁仆街

又話攬炒，連登仔
之前一月我先開過po 話好驚武漢病毒會搞到屋企人，之後一大堆人衝入黎屌鳩我話要真攬炒
依家留學生幫你地真正攬炒啦，又要驚

睇埋新聞訪問班落機既仲嬲，勁多著晒防護衣但用自私口罩，即係佢領左野就四圍播毒，人領左野就咪野佢，班友返到來唔四圍播毒至奇

知唔知咩叫隱形患者，返到嚟唔隔離嘅死全家啦

好彩我識果啲外國撚仲留係外國開緊p

畀藉口港共配合支那將責任推畀佢地

屌你咩
唔中意貼錢去外國比人歧視又唔得？

根本十個有七個半去外國讀書
就係去讀埋啲垃圾U
一係就十幾分走去讀foundation programme
一係就用老豆老母一百幾十萬讀啲唔知咩野雞學校

唔係扮

得啦唔使打咁大段嘢解釋

有病返嚟拎算9數
出街正一仆街陷家剷

一句講晒，返到嚟唔隔離死全家

好酸

點解嬲班自私撚返黎播毒就係仇富
我唔撚明
係咪班外國撚窮到得番錢可以俾人仇

講得好

好多一落機就車入去廠
幾十個有病徵

你都on9 香港地身為一個自由人
如果你老豆老母都逼到你 咁林鄭都逼到你啦
唔好話咩經濟封鎖 你成績夠好乜野資助都有
一定夠你生存

又如何? 話知佢喺當地死啦!!
人離鄉賤係咁㗎啦!
留學生唔係有保險嘅咩?
急病先入院囉 實有得claim 啦

係手足就可以咁用光環㗎?
知唔知佢地有潛在風險㗎?
一上機 空氣焗住哂
惹到成機人都係
醫護, 空服都舐嘢呀
返嚟仲去gym 打波落pub
係咪手足就可以自私到咁都冇錯?

知啦果d唔關事啦好未

早一兩個月點樣返啊依家先復活節喎

其實大家都係鬥一碌鳩打一船人

咩叫窮到得返錢

你話點咪點 我寧願一年用幾次sem break去歐洲
都唔想日日stay係個又悶
又比班鬼佬屌你chinese既地方

翻完香港避難就好快啲死翻去外國比人racist啦

戇鳩 撚信你地班人會自律咩
二次傳染都有啦
仲要有啲去gym

拎去火化啦

屌你唔番黎點攬炒呀？

最好番多o的。

有病徵發燒都番黎果班你屌唔屌?

岩呀 好酸
諗起玻仔係oxford street比人打到頭破血流
心都酸呀

真係睇唔撚透你班連登仔
未爆嘅時候個個爭住出嚟嗌可惜 嗌快啲爆要攬炒
到真係開始爆啦就爭住出嚟屌
想點啫

陣間又話你酸鳩佢地架啦 唔好打咁多字
要讚佢地翻黎攬炒做得好呀 知唔知

話我地當香港醫護係condom
其實佢地先係

傻啦人哋點會悶啊 兩個鐘頭到已經去到歐洲嘅地方你咪繼續比貧窮限制你嘅想像囉

港豬無話過接受攬炒

咁又浪費左ac

我屌曬你地老母
我地香港人小心翼翼驚餐死
你地就係外國安心左兩個月而家番黎播毒

唔驚

岩 有時覺得佢地真係好自私

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推

認同

唔係個個外國返黎都係咁仆街
好多人一早已經去左留學/打工，有疫情邊個預知到（呢排仲唔驚死去旅行除外）
個人認為香港人返香港係無問題，但有病徵就真係唔應該上機
返到黎唔該自我隔離14日都好應該啦
識人係瑞士返黎，完全無隔離第日又去跳舞 呢d就真係仆街
但in general 做足隔離，有病徵唔好隱暪嘅話，外國返黎係無問題嘅，都識好多人返黎係有自我隔離，唔好一竹篙打一船人
你地完全唔比人返黎先係最撚自私，有無諗過唔係個個係外國嘅人都係港豬，都有好多手足係有做野
成熟d啦

撚知你咩

雖然樓主咁樣係激左啲，但睇完啲cm想講

乜原來啲留學生同二世祖把口都咁爛咁賤架

GOOGLE啦唔係嘅話你同一般香港人溝通唔到架

如果香港人唔返香港 咁要去邊？ 如果有香港黃絲1月出咗國 而家有病徵發燒 你吊唔吊鳩佢？

如果真係手足
返來係應該既
香港永遠係佢地既家
但真係離地果班仲周圍玩
知驚先返來既就死左都唔抵可憐

樓主你標題落好少少得唔得

今個暑假報名人數暴升，趕及9月新學期赴英開學的人數較去年增加1.4倍 。有升學專家透露，有家長甚至帶同full gear（戴上全身防護裝備）的兒子到中心報名；亦有任職紀律部隊的家長憂慮子女在校遭欺凌而急於離港升學。

賤得過啲人話留學撚d家人要返到嚟生肺炎？
你話有病都上機嗰啲就話啫

支持攬炒
林鄭開關未 我要食海底撈

你都on9 我係香港讀書
Reading period一星期 我都照飛歐洲
我洗驚無錢？

你地唔洗上堂既？個個weekend都飛黎飛去既？
咪咁撚on9啦比咁多學費
原來話2個鐘由倫敦去到米蘭就好馨香
做乜鳩

一月本身都唔應該去旅行啦
黃絲大曬咩

好簡單啫 連登仔咁撚傻閪 十幾廿頭 六月畀人帶風向 到而家 仲未慣咩， 一啲思考都冇 小鳩人批鬥人，柒咗潛水， 冇事又行返出嚟帶風向

完全認同
成個細蚊仔咁

一碌鳩打哂所有人
利申唔會返

考唔到8大去外國讀野雞個啲本身都無咩用
仲要返香港播毒
你話真係去讀master/
咁岩去緊Exchange個啲都原諒你

係黎香港繼續enjoy life
去做gym去打波落老蘭

乜你唔知大部份英國大學一個星期都有幾日唔使返嘅咩你講到自己咁有錢咪繼續住你嘅hostel

同埋去到歐洲任何地方都照比人racist架啦
貧窮限制左我想像呀真係 快啲買CX飛翻歐洲玩啦
依家round trip都係5k有找

衝去狗局當無數喇

香港人唔死係大陸人而死係香港人手上 呢啲先係真本土

連登仔都個個帶口罩啦
不嬲都係念力攬炒

有喵問題 你唔好出街吖 弱智

支那種揸宇宙passport都係改唔到

嗰時未撚爆 1月頭 係咪要吊鳩埋佢？， 做錯事要屌鳩佢係好正常 乜撚嘢都小一餐就好撚有問題 而家你班撚樣就係乜撚嘢都放大嚟講 而家講緊撤離僑民， 唔返自己原本住嘅地方你想佢死去邊度

你講到歐洲咁鍾意racist咁你又去即係讀書就歧視旅行就唔歧視？
你俾錢特登去旅行俾人歧？

無話唔比番
但點解鑽石公主號要驗過無野先比上包機
有發燒都唔比

佢地就可以乜都唔驗
有d直頭有病都照上機
咁對香港班空姐空少同醫護又好公平?

係呀 唔洗做asm乜都唔洗做
日日都係chilling呀嘛
無人屌你地chinese呀嘛 得啦明啦

仇富撚全面進場

根本得連登小眾話想炒

手足係會自我隔離
其他都係自私港豬

次次見到依啲post都聞到浸酸臭味
你要怨就怨你老豆老母係窮撚冇錢供你去外國,怨你自己冇撚用攞唔到scholarship
香港人返香港避難有咩問題點解一定要喺外國等死(爆到七彩照出去旅行嘅仆街除外)

利申:香港讀書唔成去外國返到嚟做ibank高薪厚職.你吹呀?

岩岩番黎香港
字都唔記得點打啦?

咁你個圈子冇呢啲人冇辦法啦

呢個真

外國手足唔係condom，人地特登攬炒，全部深黃嚟架，核爆都唔割，咸左

相見好同住難 我去到果到睇歷史行景點
比人racist極都係一頭半個月就走
你班人去到邊都比班鬼佬日日話你地corona

未爆就可以去旅行?
一月我係香港戴緊口罩啦未爆
係咪破左產先叫窮呀

仲有其實你係咪未讀過書一個月最多咪得1.2份交

有病徵特登瞞 可以吊鳩佢 打撚死佢都冇所謂 返到嚟香港仲周圍走 斬死佢冇所謂 有咩徵狀係返香港嘅人全部都有咁樣做過， 而家一樣攻擊曬呢堆人 有咩意思 咁有啲冇做過嘅咁點

我又真係未俾人話過喎

知唔知正式爆嗰陣時係幾時

其實最仆街係翻到嚟都唔隔離

攬炒香港
齊齊爆

你望下多左幾多新個案有外旅記錄
連登仔最多口頭咀咒就口賤
班仆街身體力行返嚟播毒俾親戚朋友就外國戰線手足

呢隻病毒專殺老人
D廢老死曬
後生唔會死, 會死都少好多
仲好過攬炒
唔知連登仔點解咁驚

我未聽過去外國讀書既人話無比人歧視過
你地咁叻就唔洗翻香港啦
到有事果陣咪又係香港教育出產既人收留你地
成班護士都係香港讀書咁滯 咁叻翻去用NHS嘛

咁九月十月走嗰啲又點計

無病徵又乖乖地自我隔離嗰啲真係手足嚟
俾你都頂唔住喺外國日日俾人指住鬧啦
喺當地俾人當支那人咁屌
返香港又俾連登仔話支那人

你點知嗰班唔係支那人
好撚多支那人冇得直飛支那要經香港返支那

你覺得你會識得多啲外國讀書嘅人定係我？
就算本身有冇病大把人復活節都返嚟啦

如果係我返嚟寧願住隔離營

呢句真係冇得輸
你點知食緊藍店嗰啲唔係手足

留學生可以係自私撚，亦可以係外國戰線手足
外國手足都做過好多遊行、講座、展覽去宣傳運動
咁樣一棍打哂一船人有乜意思

你話點就點啦有要求就想拎好啲grade
唔覺得咁容易就可以平衡到
拎A同每個星期飛一次歐洲其他地方旅行

好似你咁無要求 淨係掛住玩 有咩事就翻香港避既人
都唔方識讀書 完

依定重去旅行
差過支那人

自己自卑就話人仇富
提子班人有得去外國
我心諗你慳d啦

我唔care你去邊度留學邊度旅行
淨係care唔好有事先死番黎
發燒都要番黎 有無咁愛自己屋企
同埋黎左香港唔好周圍去 播毒累人累物姐

咁就真係恭喜晒你

唔使識讀書前途都應該會好過你
總之我就覺得如果嗰個人唔係有病嘅話佢上機返香港係冇問題

又仇富

我淨係知香港開始爆果時班人仲係外國

好多仇富撚 番唔番黎你都係成世比人騎住架啦

我發現每一個post一話仇富你就即刻會反駁

最癡線係堆留學撚 deadline前翻嚟都唔肯自我隔離
好似自己一定唔會中招咁
仲要週圍走打波睇戲約人食飯(btw仲肯同佢地飯敍嘅都係弱智)

自律無問題
我見有d外國番黎都full gear
但大部份都係自私

你話無比人歧視咪無囉
盲目阿Q精神 見住tesco收銀
岩岩serve完班鬼佬滿臉笑容
到serve你果陣就閪口閪面
你可以當自己唔係唔受歡迎既

你話點就點啦

比隻武肺騎住慘d囉

你又知你無？潛伏期聽過未

實係咁啦 差啲以為喺嗰度讀書嗰個係你

你係咪俾人Racist 得多傻撚左

班人根本覺得自己有錢大撚晒
同啲大陸人話自己有錢黎香港睇醫生
啲香港人無錢同佢地爭 所以唔中意佢地一樣道理

因為覆你呢d柒頭最爽

我又唔係海龜撚

個個po都呢句

我就係細個去過先翻香港讀

點計都係香港搞個和理非集會都仲兇險過佢哋圍大波驊啦

食退燒藥上機 （有咩證據？
有病徵照上 （有咩證據？
要班醫護衝去機場迎接你地

趕deadline番香港打波 （幾多人係咁做？
趕唔到deadline就發脾氣 （發脾氣好衰呀
之前半年就去外國避世做港豬 （讀書=港豬，大學生係最蠢！
離地撚 （英國遊行個班 話你地呀
開p （關事？
有班撚樣仲去蒲去旅行 （邊班？
三月頭仲可以環遊世界

我想講
你地根本無當過香港係屋企 （病左返屋企人之常情啦
個個奶野就番黎? （個個都奶野 睇來香港要超越意大利
當香港係醫院?

其實你係咪有fd係咁呀 咁你要send比佢睇啦
好得閒sor

依家連留學都批鬥點解呀咪因為香港教育制度廢lor on9

我好得閒反正我17號返到唔需要隔離我都有留係屋企唔好覺得個個都唔肯留係屋企隔離咁啦

你敢講自己無比人撞過 推過 忽視過？

係呀係呀 又話唔想俾人歧視自己又去

又話要攬炒 家下個疫情明明就係攬炒最大武器
家下幫你炒起返個確診數又屌鳩人

係咪你本身自己有問題俾人忽視 其實唔關你自己國籍事

佢哋咁遲返係因為外國大學上星期先宣布online
連登仔一味屌佢哋唔一早返嚟
外國大學唔係好似香港咁2月已經停課
3月頭都仲要正常上堂 想早返香港都唔得

屌鳩你地播毒就係仇富
屌鳩中共都係妒忌大陸識印銀紙？

根本係疫區翻到黎就應該自願隔離
你識咁做 讚賞你 但你啲朋友
十個裡便有3個都係會偷偷地出街
最後依班人都係會搞到香港爆

留學生又點計？

唔係話想攬炒咩

咁咪唔好返
留係個邊
我班澳洲/加國留學frd都無諗過翻黎
自己搞掂自己

去完咪知無撚著數
香港人係大中華係一等公民
去到歐洲 你幾有錢都好 都係二等公民黎
做咩要貼錢難受

根本被害妄想症
屌班食藥上機 趕DEADLINE前返唔隔離嘅撚屌
就當鬧埋自己一份
又屈尻人仇富
態度差到

班撚屌係留學生唔代表留學生一定係撚屌呀
識唔識LOGIC呀有錢仔女們
唔好出黎搏屌好無

咁我覺得比外國人歧視都好過比大陸人歧視啦

外國翻黎唔自我隔離14日既先係仆街
唔好一碌鳩打一船人
外國讀書翻黎唔得？exchange 翻又唔得？
歐洲果邊爆到控制唔到咁 政府又唔理 翻黎好正常
同埋飛機唔會大風險左 去中大medic個post睇

唔係人際果陣忽視
你話點就點啦 繼續話自己好開心
無比人歧視你係chinese
完左個疫左好快啲死翻過去果便

番黎not a problem , 咪撚周圍走la

英國也防支國肺炎一留

不用比一分錢
就送走曬D留學生
仲要好多根本帶病的

經濟攬炒 唔係想無命呀
唔留翻條命點睇港共食屎？

依家渣住支槍迫鳩你一定要返嚟香港咩？

只要係真香港人我一律支持返嚟
welcome home HongKonger

翻嚟都算 自我隔離14日係最基本嘛

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

樓主邊句鬧哂全部外國返黎
你望真啲樓主講嘅人 有邊個唔抵屌

中產離地膠
香港有難果時就走去外國"讀書"
到外國有難就匿返香港播毒

不了 寧願上去屌啲大陸妹
好過主動走去外國比啲鬼仔當你地雞咁屌

好快香港爆到hihi又會走去第二度呢班正一天然宿主

講到個個喺外國都中左招陽性咁

好嘔心呀屌大陸雞
我又真係冇比鬼仔屌過

其實之前支那一開始爆果時封關都好
香港居民係照樣可以喺支那過關返香港

我反而覺得未有政府呼籲
返到黎唔自律自我隔離14日先係仆街

大陸果班人落黎都係一樣咁屌架啦
仇個媽b咩

我一月個陣都係咁講話經濟攬炒唔係想無命，
之後俾連登仔屌到飛天
神又係你鬼又係你，連登仔

佢個標題咪係囉外國返嚟個班
如果佢淨係話有病仲上機嗰啲人我覺得完全冇問題

佢會話

係香港讀大學=無錢
香港教育制度唔好
自己無比人歧視

有時見到 真心好撚燥
自理能力都冇 如果我留緊學
一定係去supermarket 買定兩個月要啲咩
日日係屋企打吓機
一黎慳口罩 二黎又唔洗多人
都唔撚知去個機場幾撚恐怖
中大個post係講飛機係安全 但啲人唔撚係

多謝英美手足播毒
記得多d去酒樓餐廳飯聚

你邊撚個

最仆街唔係返黎之後隔離驗到有嗰啲
係嗰堆喺星期四前仆返黎博冇隔離嗰班

隔離po既，好多【手足】呀skr

可唔可以唔好咁自卑
知你地用錢搭救人生好叻仔叻女了
未聽過身邊有正常香港留學生咁撚樣講野

我屌佢啦 呢個人自己去完德國旅行
本身佢就應該已經要隔離 已經規定咗
仲覺得自己啱

果班可能藍絲多！自私自利

屌咪屌囉？冇屌錯喎，點解可以屌支那人啪藥上機，點解我唔屌得香港人咁做？而家你地大撚哂定點？

呢班友死左都係自己選擇，但係累鳩人個下仆街

俾白皮豬日日指住屌可以點
幾時手足嘅定義係只限本地大學生
之前反送中佢哋喺外國街頭舉牌宣傳就多謝外國手足無唔記得香港
依家就你地同支那人無分別
玩哂啦連登仔

正確
我係美國嘅屋企人已經一早準備好哂
問左佢地暫時都無咩大問題
唔洗著草咁翻黎之後又周圍播毒

又會有人入黎屌樓主冇分化, 問外國手足點算, 樓主快啲走先

根本同大陸人啲諗法一樣
我有錢落黎香港買奶粉就大撚晒
骨子裡依班留學撚都係支那人心態

博唔洗隔離*

其實真，一班人出黎食飯，澳洲返黎個樣係窮酸d冇計，屋企家底到喉唔到肺，咪去鄉下地方見識下囉

理撚得你黃定藍啦
咪撚返黎惹我地啦

個區多華人咪無所謂囉
咁我班英國留學frd都有人返有人唔返
無俾人歧視得勁嗰啲咪唔返

知唔知標題同內文有咩用

大撚曬？！唔好用手足嚟壓我！

咁佢標題係有咁打

打國際戰線?
打到佢痴撚左線就有

垃圾樓豬！分化撚！
香港醫院當然係要俾香港人住爆啦！ 留位等你班濕尻大陸親戚住咩？！
屌你！ 爆就爆硬架啦！ 自己唔整爆等人爆尻你呀？
係英國帶返黎仲嫌三嫌四！ 你想要大陸野呀？！
On99!!!!!!!

正常人都係咁 大佬你係嗰邊
地方又大 屈係屋企=最撚安全

打曬成篇文落topic好唔好

有10%都偷笑

扮無病 周圍走 唔自我隔離 真係自私到仆街

串鳩香港人怕死，佢話自己就怕悶，有無人可以等佢無咁悶

你話有病都番個班咪得

我讀書冇d留學生咁多，想問下係咪佢咁講就代表係真？

返無問題 但最好自我隔離返

我係一個有朋友係機場翻工，好擔心佢俾啲大叫Home Kong衝翻黎嘅留學撚傳染嘅香港人

昨日新聞有個肥仔仲話返到黎要隔離好唔開心 話返得黎就係吾想俾人隔離

唔講以為要兒登批准

大家快d多謝手足
加速攬炒

佢死左咪唔悶

無分別

外國唔係好多大學都叫留學生返home country咩

佢呃你有金執？

Over 咗
所以信外國 就要去留學？

乜撚野邏輯嚟

上便果條女先話自己無比人屌過
無比人racist講到好叻咁架啵

屌你唔好咁小學雞啦
斷標題取義都夠哂ON9仲要係到LUR地

直接送個肥仔火化啦屌佢老母番得黎就唔該盡番啲責任，自己隔離十四日啦

小心被人話仇富，你知啦，宜加出個國=富可敵國

咁叫斷章取義
睇埋內文洗你幾多時間呀
睇得耐英文睇唔明中文呀?

我要呢個weekend 見到成個Twitter 同Facebook 都係呢個Hashtag
#hongkongisnotchina

有留意香港野 頂盡30%
有上twitter 9up打戰線 5%都唔知有無
學上便條女咁講 一個星期唔洗翻學果幾日
梗係飛下歐洲其他地方玩

到比班白鬼歧視到頂唔順果陣
咪死死地氣翻香港
然後上連登話自己無比人歧視呀
全家都生活得好幸福呀 咁囉

屌 我鬧緊佢

我心情 好撚曳曳

咁個個人係問邊句啊

咁你快啲去原諒人
唔阻住你先

咪係
唔出門又Work from home/完sem
係都要去機場同人逼
拿何柏良都仇富

隨着大批海外留學生返港，本港武漢肺炎個案激增。港大感染及傳染病中心總監何栢良今早在商台節目上指，最近一個星期本港居民確診個案數目比三星期前上升10倍，預計未來2至3星期會有大批人士在高危地區如英國或歐洲等地回港，預計每700人即有1人確診，推算未來兩周或最少有200名返港人士受感染，計及病毒傳播速度，如不做好家居及社區傳播攔截，兩周內就可能新增400至600宗確診個案，擔心確診數字大升，有可能引發醫護人員受感染，甚至死亡。他形容香港已進入「戰時狀態」，正面對「病毒大軍壓境」，可能會在社區造成隱形傳播鏈，直言現時要求家居檢疫並不理想，促請政府租用酒店安排為返港人士獨立隔離。

梳

你呢啲咪自私既閪人囉
祝你快啲驗到有肺炎 死左去算啦

點解唔係屌政府唔封關？防疾做唔足
你同大陸人有咩分別？

香港上網夠快

我又唔怕佢話我喎

陣間佢地咪話 何柏良？邊撚個
哦原來都係hku畢業 都無錢去外國讀書既

推
樓主pin

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

佢自己無俾人racist就等於世界各地都無racist
外國咁撚多地方佢住過哂咩
可能佢住唐人街咪無racist
俾我係對家見到連登仔日日內鬨都笑出聲
正中下懷

雖然有部分係手足，但仲有更多係港豬仲要係唔撚會自我隔離既離地撚

其實我唔明隔離有咩問題
係咪真係屈係間屋到14日真係會死
仲有發燒個啲 就算唔係肺炎
都想好番架?
人地醫你都要避
又冇話彈番你走
假設你係香港人既話

留學撚
不過肯隔離嘅就算啦
問題喺有啲仲要屌哂鬼咁 咁你返嚟把撚咩

去到呢個stage防得幾勁都無用啦
班人咪又係繼續周遊列國
周圍去蒲去玩
一路抆屎一路賴屎有咩用

lm

真係嫌敵人唔夠
一開始屌中共，屌藍絲，屌廢佬
之後屌下屌下就屌人唔表態
屌下屌下就淺黃又屌
依家無啦啦中產，流學生都屌...

呢啲野就正正係無得管制
完全靠個人公德心同自律性
結果咪咁多飛哂翻黎周圍出街唔隔離

又話要攬炒， 依家外國返黎助攻又俾連登仔屌

呢個真
外國撚可能淨係睇世衛條黑人

尋日有線訪問個位嚴生仲仆街
班機delay要隔離仲係度對住全香港人發晦氣
男人老狗講嘢單單打打肉酸到

呢個一定係樓上所講既手足！！

宜家係佢地攻我地受呢不過
佢地又唔會去探下黑警同林鄭

攬炒同滅族有分別

連登狗：人地係專登去打外國戰線既手足黎，你以為係香港前線送頭班懵撚鬼咩。

叫自己手足嘅有事全部去狗屋行轉再講啦

崇台撚將會全面進場，樓主走先
踩港撚將會全面進場，樓主走先
崇洋撚將會全面進場，樓主走先
公屋撚將會全面進場，樓主走先
私樓撚將會全面進場，樓主走先
波台撚將會全面進場，樓主走先
留學撚將會全面進場，樓主走先
有錢撚將會全面進場，樓主走先
本地撚將會全面進場，樓主走先
醫護撚將會全面進場，樓主走先
鍵盤撚將會全面進場，樓主走先
.
.
.
.
.
XX撚將會全面進場，樓主走先
.
.
.

.
.
.
.
.
.

又捉鬼 不如話抗爭現場都冇手足 全部演員嚟

幾肯定果堆話唔洗人批准既人
就係機場岩岩遲左5分鐘要隔離
跟住話依家心情好撚曳果班人

留名等睇自私留學撚無理據反駁就屈人仇富

識啲留學撚依半年當香港冇事發生 ig一張文宣都冇 咁撚有錢都唔捐下錢幫下香港人 story日日淨係飲飲食食同啲friend出去玩 覺得自己喺外國就生活無憂 洗撚理香港發生咩事

移左民嘅其實都唔會返來香港

最多咪儲定野食係屋企 唔出門

對家unun腳笑住睇連登內鬨

有咩咁出奇，連登泛民軍師心目中連天琦都係收錢坐監既湖北共諜本土走狗

不信任到呢個地步全香港都冇手足 你點知被人告嗰啲係手足

呢個武肺kill哂啲中產up，個個住豪宅又飛嚟飛去，而家又成班留學生，家境一定唔差。
貼地香港人死喺警暴下，離地香港人死喺武肺下。
香港人真係慘

屌晒所有有病徵都梗硬返嚟嘅人
咪撚叫自己香港人
因為呢啲係支那人嘅行徑

唉 全世界都飛咗番屋企
得我一個仲留守London
其實同咁多人一齊逼飛機不如自己留係屋企

老實啊 佢國籍係香港
咁佢番黎香港有乜問題
人就梗係自私架啦
你都自私架 班人都係香港人黎
你憑咩唔比人番黎啊 係個政府垃圾唔強制佢地隔離
共產黨咪強制係外國去/番去中國嘅人14日隔離囉
係香港冇之嘛
寄託係嘅公德心 咁係你ON9
香港政府on9
如果你屌兩句 佢地會隔離嘅話冇問題
問題係唔得 但香港政府強制就得啦
所以你應該屌個政府 屌班人喎

重學人話攬炒

輸了...

無痛攬炒？
邊有咁著數

要玩就預咗全港一齊炒， 經濟攬炒最易起步

佢哋根本就係支那人

留學生如果是香港人，返來香港唔係問題，但返到嚟唔乖乖得受隔離就好大問題！宜家爆緊疫情，你係疫症地區返來而受隔離係你作為公民嘅義務！

我移民撚
照屌班陷家剷

咁其實依家仲攬唔攬炒

又話攬炒死人冧樓最正,又屌人播毒專員,好混亂ar

啲外國同事都講緊curfew 唔俾出街
同隔離無分別
所以翻唔翻黎都心情曳
不如留翻係外國

有事走咗返香港梗係啦
fucking Ching Chong

去旅行前唔知歐美會爆得咁勁 翻到香港即刻自我隔離 咁算唔算自私

新加坡政府主動問外地坡狗留學生想翻嚟可以聯絡佢，可以幫手安排飛機，因為人地將留學生當做自己國家既重要資產，坡狗啲個獨立國家已經超越咗香港啲個中國城市

垃圾港豬 返港

番黎唔係問題 記得去搵警察叔叔求助

未夠鐘隔離都自願隔離=好
叫你家居隔離 真係留14日既話更好
你同果班洗唔洗你批准既留學撚比 好太多了

呢班快撚啲含家鏟
一日多30幾單
屌你老味
理得你有無錢
手唔手足
依家事實就係你地返黎播毒

呢班垃圾係出面比人屌返黎
返到黎屌2野又話分化又話自己手足
手佢老母

留學撚喺條街行攬抄其他手足叫攬抄？
我係林奠真係笑死

啱聽，依家返香港個班唔該外國政府整個list出嚟
全部一個二個Ching chong嚟

留低個班先有資格拎student visa/pr/citizenship

其實真係冇諗過會爆得咁勁會隔足20日先出街

但有事就著草去外國 外國有事就冒住去返到嚟傳染到俾香港人 咁嘅心態咪有問題囉

又提高黃嘅門檻
連登風向不嬲都假定全世界都係手足

有班留學撚中埋地圖炮係慘d既
驗左無野先番
自律唔周圍去 做足隔離
邊個會屌佢地

笑撚到仆街
😂攬炒緊自己人
普通基層炸
埋撚到班高官 有錢佬身先算啦

其實唔出街
個區多唔多華人都無分別
況且唔係道道都有歧視
依家佢地爆得咁耐開始 curfew都唔得閒理你啦

之前半年就去外國避世做港豬

呢句真係不敢苟同
唔俾有人有返黎嘅？

走難基因

樓主呢d人真係垃撚圾
又要攬炒,又要驚

去食水煙不知幾chill
我地眼中攬炒 佢地就攬女

大陸用語on9當有趣

本身班有錢嘅香港人，好多都係自私撚啦
佢哋一早送晒啲仔女出去，宜家係自己驚就叫個仔女返香港
都唔諗下take risk 坐飛機咪仲易中

三家姐
番黎投區議會都respect

有班撚樣就係打卡為生，
不停外遊，唔外遊都會出去LKF同偽文青cafe打卡，
外遊完都要死去打籃波，
就係為咗影張相加多句搏盡無悔，
或者女唔打籃波都要着個sport bra行山放上ig

呢班人就算冒住中肺炎，都唔會肯停止出街同外遊，
因為佢生存就係為咗經營佢個IG

得罪講句，你地快啲快肺炎死，
唔好同我講你手唔手足，好黃，
少少事叫你唔出街一陣，保障返香港人，都唔肯做，
有咩事又走咗去外國，
仲講咩你有幾愛香港？

袁國勇話最後全部都會中
所以開始覺得冇咩所謂

你點知自己冇病？

三家姐真手足啊
和平集會次次都唔得閒又病
勁慘豬

Exactly

返黎一定淨係投票啦

串柒柒做乜尻姐 香港人都要俾你拎黎同支那人比

有啲冇公德心嘅你咪屌囉 地圖炮做乜尻

又係啲傻閪言論，咁麻煩你件ching chong登機前拎份測試結果出嚟

啲人自炒當攬炒

下所以我咪話respect
韓國個Mira好明顯手足黎架喎

我識有個因為機票平3月去咗英國
去咗一個星期都冇喺星期一夜晚11點幾返到嚟
又冇自我隔離又話唔使限隔離而周街走
香港人自求多福

靠自願隔離根本唔可靠
依家咪攪成咁囉
所以點都一定要斬草除根 乜人都唔畀返嚟
點知你冇病徵都係帶菌者

外國回流撚 係真攬炒團隊
林鄭落地獄喇

患者於 2 月 28 至 3 月 15 日曾到荷蘭參與一個展覽的工作，而該展覽之後有人證實確診。他向醫護報稱，3 月 13 日已經發燒、3 月 14 日咳嗽及喉嚨痛，3 月 15 日乘坐國泰 CX270 班機返港，之後入住 Hotel Icon，未有返家，他隨後到油麻地門診求醫，後轉介至廣華醫院，3 月 16 日確診。男子的同事曾在 3 月 2 日至 7 日與病人會合，其後有感到不適，目前在瑪嘉烈醫院檢測中。

3月13發燒照上機你死你事

英國類留學生份兩類
一類認真讀書性格正常好識諗 思想成熟

另一類就係啱啱成年就俾父母掉過去
係冇人睇著再加上思想仲未咁成熟嘅程況下
群埋豬朋狗友玩創曬個心
走堂隊草落pub開p 旅行 玩樂至上
最後變成性格奇奇怪怪自私自我中心唔理人

番嚟嘅留學生兩類都有 好難一概而論

咁包容咁當日就唔好鬧啲周圍走嘅中國人啦
人地可能都無病架喎

依啲屎忽鬼黎明知發燒仲咁樣走法
知會惹屋企人就走去住hotel icon

都係流住啲支那賤血

患者與第 146 宗患者及幾位朋友一同到法國滑雪，並於3月13日乘坐 CX260 由巴黎返港，估計是於當地受感染。患者住在西貢白沙灣，於 3 月 10 日開始咳嗽、發燒及肚瀉，其後到將軍澳醫院急症室求診。

同支那人食退燒藥一鳩樣

唔止佢一個 有幾單都係咁
有啲一落機直送醫院

真攬炒手足
唔知有乜好屌

留學生同支那狗做嘅嘢，其實都好撚似

外國班離地撚其實同強國啲高幹子女無分別

果班日日走堂隊草既人咪係岩先上便果啲人囉
唔洗做asm 個個禮拜去次旅行果啲

認認真真讀住ucl Imperial 果啲都唔會玩到咁
走去讀brighton 果啲咪個個星期掛住去玩囉

笑左 單單都spin去手足到 on9完未

year8 year9就過去個d玩得仲癲
仲要多數藍絲黎

今日有香港學生係Tasmania 俾人打，因為佢戴口罩

離地中產一大堆

笑左

黑警有啲都係屈服於命令喊住打同強姦手足 佢地一樣巧可憐牙⋯⋯

全世界都手足得前線燒人放炸彈個班係鬼要割走

支持樓主

可能係新香港人呢

連登仔最撚想攬炒
但又最撚驚攬炒？

佢地幾時同你講當香港係屋企
唔好猜度港畜嘅想法， 因為豬係唔會諗嘢

唔准你話三家姐 人地老遠飛番黎呢個小漁村做民主女神好難架

乜水黎

唔好成日賴鳩大陸人啦 好核突
根本好多香港人係豬黎
我地成日上連登 係香港讀大學
就話知道有好多手足
果班去外國讀書既豬 拉又唔會比人拉
最叻就係去啲黃店打卡post Ig

連登仔最鍾意既淺黃「手足」

[偽黃黑警家屬叫手足自焚] 為何斯德哥爾摩集會沒有三家姐a.k.a.瑞典腥移民 (8)

識有個留學fd
問佢番唔番黎投票唔答
問佢會唔會去國際集會唔答
問佢會唔會捐下錢俾612，立場話信唔過
點知俾佢話番轉頭
話我係人到留comment 冇用，文宣又唔識整
點知佢comment/cls又唔做，文宣又唔做

Home Kong 🇭🇰 🇺🇸 🇬🇧

所以我唔會質疑你
因為現實真係識呢啲人
而留學生好大部份都係呢類人
番嚟播毒都係
所以難為左個啲認真去讀書嘅留學生

最近無留意佢
佢真係搬返香港做民主KOL？

真 啲離地中產撚可以趕到返嚟就唔自我隔離
係friend都覺得佢哋死全家

又話要攬炒
依家有事返黎一齊攬炒
有咩問題？

呢種炒 可以炒埋黃既人 炒埋黃店
黃已經受打壓 再少D人 我地受得起
人地藍就千千萬萬有得頂 死多多都頂得住

btw銀髮族唔係老人家? 佢地唔洗理?

封關，出左入唔到，佢死佢事，起碼唔會社區傳染

封關，連出都唔出到，有咩事都係內部防疫政策可以控制住

而家呢個時勢仲去外遊既人
唔理係咪手足 都抵俾人屌啦
當然如果一番黎 即刻去狗屋播毒抵番條數既 我諗大家都唔會怪你既

其實點解無人嘈
移左民仲有幾本passport 多重國藉根本係痴撚線唔合理
究竟你係邊一個國家既人民?

其實真係唔多

樓主又酸，唔抵得人哋有錢可以彈出彈入

飛機乘客真係無分國籍地污糟
就算呢堆留學生真係好講衛生
架機上手唔知俾咩人坐過已經好撚大鑊
啲菌留係架機到都無人知

我都係UK返
無病徵 巳經特登係飛前既4 5日唔出街
上機full gear 保護自己 保護人地
返到香港即刻就係房自我隔離 但奈何真係會有d人係食藥上機(我有frd疑似睇到有廢老上左機食藥)
所以唔怪得比連登仔屌

不嬲時事台軍師最叻水9人架啦

好多中共富二代

我加拿大留學撚唔撚會返，完全返香港個啲真係唔明咩心態，仲要返去增加香港爆發風險

自捐100, 敵捐3000
why not?

成日話要攬炒 家下冚港剷咪最好囉

年初不少海外港人出盡奶力幫香港人全球撲口罩...

而家外國大爆發停工停課, 冇工返有學返, 而家連返香港屋企都唔畀?

支那人存心走去人哋地頭播毒, 同香港人返香港屋企, 係兩回事嚟喎

而家連美國政府都發出全球最高級外遊警示, 仲要海外國民盡快回國, 咁美國政府先可以照顧國民健康, 呢D先係為國民利益出發嘅正確態度

而家學埋支那5毛鬧D海外小粉紅唔好返國千里投毒, 莫做不孝兒孫有乜分別?

上次小7班武漢L, 係因為班友明知湖北係武漢肺炎ground zero, 過年前都仲要死上去, 係自己找死

但係一早出咗外國讀書同工作嘅港人, 嗰時歐美都未爆鑊, 仲仆心仆命出錢出力同你班港豬撲口罩, 咁L快就唔記得晒啦?

要小都係小7班3月仲出發嘅旅行L, 同埋返到香港唔自閉, 周街播毒嘅行山L, 做gymL, 蒲吧L先

中晒5毛分化帶風向毒

人性黎，邊到都一樣，講就幾偉大都得

到真係損害自身利益時，就千萬個理由解釋合理化自己行為，好多難言之隱。

點解你之前唔去轉武漢 惹返黎再去哂18區報失
最後睇下D高官係邊 沖過去狂咳?

個100唔係你 你緊係輕鬆啦

去完武漢落到黎咩?
btw, 無回鄉證

其實無病徵咁返
再隔離足14日真係無問題
病住返/唔隔離嗰啲可以直接火葬
不過連登仔起勢咁屌哂全部

無支那證 可以
韓國爆時去韓國 意大利爆時去意大利
777反應慢幾拍 你實有時間返黎

停左課喎？

等睇跟支狗劇情，九成九九係所謂外地輸入！！！

總之記住風向：

只有外敵，忘記內魔，民瀆第一！！！！

香港是我家點解唔返得黎？
依家唔返，爆緊個陣先返？

鍵盤戰線

疫情完咗又飛翻外國嘆世界話撚知香港淪陷，最多幫你地retweet 下又盡咗做外國手足嘅責任你班撚樣下等人爛泥扶唔上柄

廢老就係廢老 唔洗理
有朝一日我都變左廢老 你地一樣可以唔洗理我
黃店又點 依家攬炒wo 咪汁左再開囉

不知幾想多啲返黎 又話攬炒 今日個市重升撚到 條街多人到 個個正常食飯 打邊爐 個個都唔敢奶屎坑 用病毒自爆 咁咪等佢地返黎囉。

唔好一竹篙打一船人ok?
有好多留學生都好有心 一直係自己campus 做文宣去遊行
一放假即刻返黎發夢

外國返來如果真是自我隔離是冇問題
返左又有事即刻發現都唔是大問題
最大是果D expat

類似老蘭咁，佢哋聚會地方先至是高危
冇乜事都唔好去
佢地又唔戴口罩 又要親吻 好驚

一年事還一件事，你有幫手抗爭唔代表你做咩都啱，光環唔撚係咁用

返黎即刻確疹既全部都要全家中肺炎
含家剷黎

agger

食退燒藥嗰班死全家！

如果無病徵嘅情有可原嘅

身為一個香港人 係外國讀書放假停晒課又要驚染病 唔明番香港有咩問題 比著樓主你係黃 讀oxford law 屋企好撚有錢 你留唔留係英國日日提心屌膽? 究竟呢個係咪批鬥post
利申 外國讀書 窮撚一個

歡迎佢哋，我們一起死吧。

偽善嘅香港人
完

等睇跟支狗劇情，九成九九係所謂外地輸入！！！

總之記住風向：

只有外敵，忘記內魔，民瀆第一！！！！

愛港？？手足？？

等睇外國香港一冇事，成班尤其支種冇堂上貴飛都爭住飛返去做離岸鍵將囉！！！

對準政權
係中國隱瞞病情先散播全世界
香港人都唔接收唔救香港人？
利申一直都係香港

其實人人都係自私撚
一到生死關頭就原形畢露
唔駛區分係乜種族
將心比己 如果你係疫區
當地醫療資源已經見頂
你有得走 你走唔走？

同樣道理
抗爭開始之後一堆人話移民去逃避中共黑警嘅逼害
有乜撚分別？咪又係自己命仔要緊無視其他人嘅生死

你唔識去偏遠地區住一排先？
一定要住London?

上個月就笑鳩香港唔封關比支蝗武肺害死，留歐美好安全，隔岸觀火。
今個月就驚撚左歐美醫療防疫落後，隨時帶病毒都要狗衝死番黎香港，又話要重新考慮繼續留係果邊生活既決定。
根本留學生點都贏，仲有一皮野收，係得港毒撚輸啫。

分清楚係我地攬住人定人地攬住我地先啦好嗎

有乜好嘈呢，本身係香港人，去外國都唔代表冇幫香港做嘅嘢，外國依家咁嘅情勢，香港人趕返嚟香港都可以理解啦。

總之而家坐飛機，大家做好所有防範措施，唔好怕俾人笑。

返黎幫手攬炒有咩問題

我同樓主看法不同
我支持回港播毒 大爆發

做多左啦

講明要攬炒 驚乜？

是撚旦啦，唔好再叫我地運文具聲援或者幫勇武著草就得

英美先係最top個班

我淨係知多數手足都係去咗台灣，想知你喺歐美邊度收留大量手足咁把炮

人地意大利人載歌載舞驚都唔驚
生死有命
你去歐洲留學都學唔到歐洲人carefree嘅性格
正垃圾

唔通幫人著草仲要大大聲講出去咩
東南亞台灣歐美都有人到左啦
不過唔緊要啦，香港嘅野都唔再關我地事係咪

你喺嗰度居住，老實講除咗香港你仲要對居住地方負責
喺嗰度受教育、工作，有事就走佬，難聽啲講同「华侨」有咩分別

唔好話啲人笑你戴口罩，的確好憎鬼佬啲on9
但你哋一定有更多嘢可以做㗎喎，乘住呢大半年海外成立嘅各個香港人組織，有冇諗過發揮影響力宣揚香港人土炮防疫方法，說服人口罩有用？聯合其他亞裔人組織將歧視呢單嘢帶上水面，而唔好俾中國用chinese virus件事騎劫？

番黎唔係問題，但可唔可以自己隔離係屋企/酒店唔好出街累人累己？

其實對於喺外國嘅人嚟講，你的確係先要對你所在嘅地方負責先㗎

同埋想你唔好將大家齊心合力嘅成果，講成係你哋嘅姐
如果唔係喺香港嘅人抗爭，邊輪得喺外國嘅你哋咁大犧牲去接濟手足？係咪？

你講得呢堆嘢真係好撚低賤 得罪講句同過街老鼠差唔多，邊到冇事就鼠去邊到

「華僑」思想，冇事就背靠祖國，有事就有邊癡邊

啱啊
既然係外國人做咩要咁大犧牲去接濟香港人
你地自己慢慢加油啦

一個人外地唔知點應對
留學返黎情有可原

哈 死窮撚 吃不到的葡萄是酸的

外國留學班仆街黎

支持播毒

真係好on9
好似隔離會有病咁
係怕你有病先隔離呀

兒燈仔：人地人在外國打國際戰線係手足，唔屌得
Also兒燈仔：前線留係香港打生打死，就玩捉鬼"多謝黑警"

其實我同意你講法㗎，所以我一路都覺得要外國幫香港人
唔可以一味用求、用慘情畫面喚醒佢哋良心嘅方式
係要令對方知道，我哋想要嘅香港對佢哋有咩益處，從而令大家為共同利益進發

依啲就係連登精神。佢哋凸登返黎張香港變港毒

根本香港就好多支那人跟住好多人又比支那同化左

你同啲人講"有病先要戴口罩"一樣咁on9咁無常識,你係咪讀屎片?

返嚟唔係問題 返嚟仲要周圍走仲要見人嘅好唔好意思呀

可以好直接咁同你講無咩益處
痴中國人聲援中國先係最快靚正嘅方法
做咩要吃力不討好咁開新路線

一出事就攞"自己係手足"做免死金牌,香港人真係無撚得救

可以更直接同你講，一個失去平衡、完全倒向中國嘅香港，對外國更加冇益處
但既然你咁諗嘅，你唔好再involve去撐手足喇，去跟中國人啲團一齊搞counterprotests啦

幾時有新聞？私鳥留學生

你點知的

可以好肯定咁同你講，對身處外國嘅香港人肯定無益處
外國反中等同排華，英國班街童絕對無mk仔咁溫柔善良
你地咪日日係香港隔住半個大陸同一個海繼續叫外國幫你地囉，唔好叫外國撚幫你地就ok

依家中果啲大部分都唔係無辜

你話我哋隔住半個大陸求你哋，不如你又反思下你哋呢啲隔住半個大陸嘅人，平日又有冇熱衷於捍衛自己喺隔住半個大陸嘅英國嘅權益？
都真係幾好笑，俾你用英國街童鬥贏我本地MK仔又冇你著數嘅，都唔知引嚟做乜

你已經講得好好聽
宜家中果班直頭抵撚死

喺Twitter幫手國際戰綫又唔係要喺外國先做得

認真啲講句，喺呢種情況之下直情應該寧願佢哋專注於幫所在地抗疫，同埋對抗中國有關疫情嘅propaganda，有閒時再講返香港抗爭嘅嘢好過

到舒服果陣就飛番過去玩
乾手淨腳
有事就香港

我自己係美國讀 冇番黎 見身邊有d住左係外國10幾年因為爆疫症先番香港 心諗

屌佢老母帶 d毒返黎正仆街仔

笑左，蝗蟲既劣根性

on9講緊一排華我地出街實俾英國班街童打啊
住係英國又點同英國隔住半個大陸
不過有一樣野你講得啱，關心英國多d，香港關我地撚事咩

總之個fact係外遊撚搞到香港爆發

中國人都好鍾意香港醫療服務

係唔係手足就可以有免死金牌做乜都啱？

嗰d叫自私 冇分係咪留學生

同埋唔好係又手足唔係又手足喇
你喺香港 唔會咩都唔知叫你隔離嗰個人做手足

更何況佢地一定係手足嚟㗎？

連登仔思想真係好撚奇怪 外國撚香港出事遠走高飛就係手足 留係香港打生打死就賤過地底泥入晒茘枝角

有個女人話唔好阻住佢返工做嘢

睇返1月既時候 班大陸生番走佬既時候都係咁

最抵屌係外國返來唔隔離
仲要去飲做兄弟個啲
同埋林鄭唔封關導致返來既唔止香港人
仲有大陸留學生小粉紅

香港做得雙重國藉地區預左係咁
抗爭同無口罩個排我地未又係好多野都依賴外國朋友
槍口對出 屌就屌政府唔封關
同埋隔離不力

如果你要搵港豬, 基本上留學生群子入係最多, 而且係響文化上最撚豬
大部份去到外國都重係睇TVB, 群香港人, 將香港搬去外國, 大部份咁有幸可以出國都係咁撚樣

嘩屌你咩 講野難聽到
如果我係海外港人見到你咁屌 我翻到去真係唔撚會幫你地做海外文宣 唔撚回流啦 話撚個你本土香港人死

講得冇錯喎
返黎會唔會自律隔離啊？
隔離個post都見到個班離地留學撚就咁就掉啲口罩係seat pocket到
dllm

呢啲咁既post都推到上去仲要2千幾正評
係on9多定pr公司多呀

果D人無錢用外國醫療?

熱狗分化post
拉

當香港係醫院有咩問題？點解要對一個地方有咁多多餘感情，邊到好就去邊架啦

中撚左返香港播病毒

機度中

我諗佢地真係冇當過香港係佢屋企。
食兩家菜禮。如果唔係九七前移民果班為咩？唯有怨自己生壞命啦。

為更新身份證同一萬登記最好下年先有一萬派

Agree

中國人都係咁，良禽擇木而棲嘛，當香港係醫院有乜問題，用晒你香港人啲資源有乜問題？

老老柒柒，其實上一代移民撚先係智者。
我又唔信佢地冇為香港貢獻過，只係見到中共太撚恐怖，咪移民囉。諗深一層，香港/中共比過d咩野呢班人吸引佢地留低？冇利用價值咪用黎避疫避難算囉。

純粹分析。

外國讀書都唔俾成班乞兒社會垃圾

唔講外國留學個班，最抵屌係香港有事出外國旅行避，外國有事就返番黎香港避個班仆街

一日多48宗，外國返果d真係出晒事。

好野歡迎中國人
當香港係醫院有咩問題？點解要對一個地方有咁多多餘感情，邊到好就去邊架啦

一齊去旅行台重屌佢地

支持攬炒
講攬炒講左咁耐
班港豬 真係做咩都唔成事

今次終於可以全港攬炒
支持

識幾個同學身家都十億八億
你有你地屌 人地有人地返黎屌女
利：英國留學 不過無返香港

第200號個案：22歲男子，報稱住尖沙嘴帝國酒店。他3月2日至16日曾到荷蘭、芬蘭、英國及泰國，在曼谷乘坐國泰CX702班機的44E座位，3月16日抵港，與第177及178號個案同機。

22歲已經咁有做港豬既潛質

啱呀
仲有加上香港醫療資源已經唔夠，仲可能要照顧埋呢班大帝
申：留外撚，唔返

笑左，咪唔好再幫俾啲骨氣唔好番丫。國際戰線？

樓主講出左個重點 外國翻黎唔係重點 可能人地本身係外國讀書 太危險/比人排華etc 先逼不得已翻黎

有病徵先翻黎 呢幾個月仲周圍旅行 翻到黎又周圍播毒果D先係pk

下文就係錯誤示範喇
香港人守左2個月瘋狂抗疫， 俾班回流撚一野KO晒

我覺得似機上感染
成班on99

呢個堅知自己高危
Book酒店訓 唔影響屋企人
但照同波友踢波

波友不是人

gphone唔準出境
係外國做既野都多過你成世加埋啦
以為自己邊個

呢d仆街仔應該要神獸下累人累物

佢班波友多得佢唔少

香港人咪又係支那種，不意外

似唔想同屋企人住多d

班自私撚尤其趕14日家居檢疫前返黎個班撚樣好應該被私了

講到個個留學撚都有辦法唔洗返香港挨咁

唔好返香港添呀病毒難民返咗死全家

係咪要退埋學先可以叫香港人？
第一 外國依家根本唔會同你驗 有fd嘅fd燒到40幾度打去醫院 醫院叫佢留係屋企 乜都唔好做 唔好去醫院
第二 依家去飲做gym去pub而感染既係成30歲有外遊記錄嘅人 唔係留學生
利申 留學撚 100%真話 假既祝我早日中肺炎

分化撚 拉

呢個都唔叫分化喇 至少有Dpoint 屌人仲旅行 有病徵仲翻黎etc

但下文真係分化喇 like數都係一樣咁多添 唉
香港人守左2個月瘋狂抗疫， 俾班回流撚一野KO晒

唉,早知我都去外國讀書,而家留學生先係手足,矜貴啲,香港前線比狗打到殘廢都無人理

有兩個手足朋友返左黎
即刻坐的士返屋企自我隔離，屋企人住第二到

正確示範

咪就係 班離地撚

支那人係過黎R著數
香港人返屋企醫病好正常

又屌手足屌到人地唔做
分化撚
記唔記得有人捉鬼捉到唔再出黎呀
咪就係你地班人囉
一竹篙打一橋人

第二句可能啱，個個去讀書都係上年先決定？咁梁繼平駛唔駛唔完成phd留喺香港？

根本好多都係pr公司開嘅post搞分化

有病都唔俾返

真正手足又唔關心

咁返香港做乜
確疹左都無藥醫㗎啦

英國嘅醫療系統就係叫你如果有symptom 就打111，之後佢哋再透過電話叫你自己留係屋企七日，如果有屋企人一齊住，就一齊自我隔離14日
簡單啲講即係叫你自生自滅

連登仔: 國際線全部都係靠香港啲鍵盤戰士打，關你啲海外港人撚事？ 不過香港人總係有啲係自私撚，有病都撘飛機，根本要啲隔離左14日先比上機啦

依加總之你由19年6月開始，有多過一日唔係香港就係賤種架啦

有病就根本唔應該都唔會番
但冇病番自己屋企都有問題？

全地球人類其實都無分別

得鳩閒追擊留學生 拎時間推行動POST／打國際戰線好過喇
都係嗰句 離地藍絲／支那人會唔會得閒上來睇 就算睇完又會點？ 會變黃？ 會唔返來？ 真外國手足見到自己俾人一碌鳩打一條船咁屌 分分鐘心都淡 依家呢刻要打嘅BOSS係邊個？ #ChinaLiedPeopleDied
利申：英國手足 香港前線英國集會國際文宣全部有出有做 英國未有好轉之前亦唔會返

潛伏期咁耐你地個個咁本事自我檢測到

的確唔係上年先決定去讀書返工

但無人叫你係呢啲時間返去播毒

邊度低風險就去邊度同武漢人無分別

支封返嚟嗰啲點睇

喂而家係講緊外國人對帶口罩既人有歧視，甚至會打帶口罩既人，比你係個到你都返黎啦係咪呀？唔通係個到等死？

要怪係怪政府做得唔好，隔離措施做到On99咁，又趕撚住要人全面復工，呢個先係問題

其實香港都冇封 風險都一樣

潛伏期咁耐 係度屌哂鬼嘅個個咁本事肯定自己冇事

聽日咩日子 得閒屌回流學生 唔該你對準矛頭 係咪唔記得隻病毒源頭邊度嚟

我都係唔返 你

不如你睇清楚，我意思係話如果一個人"當香港係醫院"，無論佢係香港人，中國人定邊個，香港人有乜理由要歡迎佢？

大陸有封城添係咪風險仲低？咁嘅指標去睇風險高唔高？歐美確診數一急升就返去香港唔係避風險係咩？小學畢業未？

我唔會知自己有無病所以我會唔出街戴口罩洗手而唔係我覺得自己無病就飛去一個啱啱stabilise嘅城市

又嚟抗疫抗爭撈埋一齊講 係手足就做乜都得同共產黨無乜分別

捉鬼捉到手足要坐幾碌同屌柒你班支那種回流撚可以相提並論？因為自己無公德心被人屌就唔岔氣做藍絲的話就證明你其實比起民主更想有個契機去圍爐攞光環有特權

武漢返港嗰班有幾無品呢班回流支那種就有幾無品唔好雙重標準

我只係講緊你哋班人唔好因為一張相而屌撚晒我哋喺外國嘅留學生
我知有好多狗仔狗女都係俾人掉左去英國你哋想屌佢哋，但係都好撚多外國留學生都係手足黎
我就無返香港嘅，但我返咗香港嘅嗰啲手足朋友都有自我隔離緊
你哋可以話佢自私，但睇多啲國際新聞就知道喺英國真係叫你自生自滅，而佢喺香港就算賴咗野，佢都已經自我隔離緊，而且佢都係用緊自己交左稅而應有嘅醫療服務

同埋講真由六月開始我相信都冇手足會返大陸，返大陸嗰啲一係港豬一係藍絲。去外國讀書嘅留學生有一部份係狗仔狗女，但係你唔可以否定有啲係手足喎
都唔同人點可以相提並論

手足就係手足，琴日返就係手足，今日返就唔係，如果搞分化就即係5毛！

真係慘 做留學生就會俾人當係港豬/一定會開p
仲會俾人話無當過香港係屋企 係咪戇鳩？唔通之前倫敦遊行個啲出黎做show？
無錯 依家歐洲爆得勁 佢地返黎香港係避難
但係佢地當初返英國係咪為咗避開班黑警呀？
去留學就一定係為咗不理世事？
有病個啲照上機固然係仆街 呢啲係抵屌
但係唔該你地都諗下留學生既感受
佢地係個邊無屋企人 染病點算？外國既醫療又無咁好
死咗咁點？你地覺得死係其他地方好正？
依家因為幾個戇鳩無隔離
搞到個班乖乖地留係屋企隔離14日個啲又要俾你地屌
你估班留學生好想傳染俾人？好想害死香港人？
但係佢地唔會驚架？你唔見有幾多人著哂full gear保護自己？佢地唔想受感染之餘 同一時間都係唔想之後會傳染俾其他人

係香港入唔到大學 所以去外國有問題？

係香港讀唔成醫死返支那讀再求人引入支那醫生

連登唔係話支持外國手足回港咩

今日銅鑼灣見有班後生仔女唔戴罩好free咁響街行，一睇就知係留學生，因為香港人早已經習慣戴罩，覺得佢地好撚自私，冇事就響外國享受，外國爆鑊就死晒返黎避難播毒，連戴口罩基本保障自己別人都唔做

外國前線手足好黃
點知又係底褲就黃

我鐘意呀吹呀
我就係想要攬炒呀

你又知人地有病？

連登仔好撚無腦

香港八大有一半都好撚廢

好多仇富狗